有無uber司機可以入一入黎

黎緊想用屋企車parttime做下uber
見10年內4門車就做到 但我屋企果架08年 會唔會一到19年就唔比你再做

另外依家多唔多差佬放蛇 又會唔會有得避

19年應該會比你做多一陣，之後就唔可以做

推

會有個緩衝期，唔會話1月1號即刻收你檔

勸你唔好做

巴打做緊？ 有無咩原因

同問

你驚出意外仲好過驚放蛇啦

唔好做 慘過反m記